咒川普摔跤失靈！女巫擬於萬聖節再度集體施咒

美國總統大選進入倒數階段，此前一群女巫於10月22日當晚，透過臉書社團同時施咒，希望川普在最後一場辯論會時摔倒，結果失敗了，反而是民主黨
總統候選人拜登在石油議題上失分；不過這群女巫不死心，準備在10月31日萬聖節當天齊對川普施法下咒，希望阻止川普連任。

Lm班神棍自我拆穿假🎭

中二病怨婦

手字寫得幾靚

點解女巫d 力量咁正面

又love 又liberity, 又justuce, 又peace equality

想燈死bye燈

搵女巫邊個係邪邊個係正已經高下立見

如果係得, 港共班狗官仲會係到?

哥林多後書 11

12我 現 在 所 做 的 ， 後 來 還 要 做 ， 為 要 斷 絕 那 些 尋 機 會 人 的 機 會 ， 使 他 們 在 所 誇 的 事 上 也 不 過 與 我 們 一 樣 。 13那 等 人 是 假 使 徒 ， 行 事 詭 詐 ， 裝 作 基 督 使 徒 的 模 樣 。 14這 也 不 足 為 怪 ， 因 為 連 撒 但 也 裝 作 光 明 的 天 使 。 15所 以 他 的 差 役 ， 若 裝 作 仁 義 的 差 役 ， 也 不 算 希 奇 。 他 們 的 結 局 必 然 照 著 他 們 的 行 為 。

問過連登登力咒未?

係中世紀都係要上架

中国共产党都好正面

但係內容係咒人
真係自打嘴巴

侵侵大佬係耶蘇
用下腦

其實而家有啲塔羅師／能量治療師成日講天使／天使卡

我一直覺得果啲“天使”其實係魔鬼

要用處女既血
Hunter碌鳩破過咁多小妹妹處
一定威力無窮
可惜佢地拎唔到

香港選手

Baba Yaga

God save Trump!

但係我想屌女巫
無人有興趣咩?

上帝祝福侵
女巫詛咒侵
總統選舉升格為神魔大戰

所以未唔靈

Hunter’s “magic wand”

咪撚咁無聊啦班人
集體個腦撞親智障左

果啲根本就係new age movement 嘅邪術嚟

班學生有個咁好既老師真係福氣黎

天有光 如來佛祖伙我靠岸

諗起通靈之戰

我認為new age係on9多啲
然後有啲占卜撚就滲埋啲邪術落去

女巫
隨時仲廢過啲風水佬

天選之人

係有用當年納粹,而家北韓之流一早唔存在

香港男巫-陳雲

燈力全開支持拜登

早抖啦
仲女巫

黑魔法

係巫師先啱

講起女巫，有冇人知呢兩個賣M巾褲嘅小女巫叫咩名？

正派女巫係咪就係魔法少女

多左

魔法中女

天地有正氣 一個好人又點會比D居心不良既仆街咒到

衰一次仲未知醜？

白女巫做黑魔法就係咁
Trump有人咒都一定有人保佢啦

就係囉
起碼要美國比人恐怖襲擊
侵侵死於非命咁先似咀咒

月尾發功

我地幾百萬人屌人地老母都未成功啦
你班女巫行埋一邊OK?

中二病也想談政治

做咩咁傻唔上連登咒，燈力無窮

The power of chirst compells you!

替身咩

Burn the witch!

各大連登巫師繼續全力施法祝拜登當選

拜登贏至開巷

搵雲迪素黎對付佢地

粒蚊爛好銷魂

補習老師嚟架

Fake ball

點解唔係之前4年任期做鳩佢

全部都阿茲卡班的逃犯黎 魔法世界都係左膠多真係心累

呢種女巫？

老人家先識呢套野

好好J架

上年成一半個香港咒淋病仆街死都冇事啦

摔跌
落選

你咁講就唔啱，淋病已經係一個例子

女巫都可以做左膠?

左膠女巫

民主黨支持者開始玩膠

好耐冇見呢張圖

法官大人, 我屌

You are challenged by Hex Maniac.

其實都好正

連登仔日日鳩up 想燈死拜登，同佢地施咒根本係異曲同工

其實我唔明點解左膠可以認為咒一個七十幾歲既老人家係冇問題

求名

藍屍天使

侵: 一早搵左動物傳心師搞返掂啦

咒術迴戰（美國）

敗登支持者就係咁撚樣

cls如果咁撚靈，發撚晒la成個世界巫婆話事la

巫師不得干擾麻瓜世界

用m布血煲水飲先有靈力

用返迷信既角度諗 咒完唔成功 會唔會係因為連鬼界都認同TRUMP TRUMP

中國怨鬼認同

Trump: You have no power here

劇情 畫風都好好

好似班狗都話自己正義。咁樣先出師有名